肥仔xx 老闆係藍 #零售業

有個同事月頭因爲政見問題，同老闆嘈到火紅火綠咁，之後果位同事處處俾老闆連同某啲同事針對，最近果位同事因為屋企人有事，想拎幾日事假去處理，結果老闆不同意之餘仲威迫佢辭去工作，仲要自己賠錢（約$8000）離職，果個同事當然不同意，老闆仲串柒柒叫果位同事搵勞工處拆，仲成世界？！

推

開名ok?
淨係識間野叫肥仔開倉

無證無據 點信

都好明顯 ching

有無證據
幫你推下

咁就尬尷，真係口講無憑，但咁多同事見証

當面同電話傾，有我可以即刻update

得當事人whatsapp錄音同人呻

識人以前係入面做
雖然唔知前因後果
不過樓主講既野部份應該可信
至小個腦細係仆街
迫人自雇慳番筆MPF
同埋公司內部都極度小圈子
仲有成日度埋好多仆街縮數之如人工又唔係高

有朋友係入面做緊
話開會開到凌晨 自費坐的士返屋企
香港九龍新界無一例外 痴痴地

咁撚弱撚智

Solid proof please ....

有冇證據先？有就拎出黎分享下！
無就建議樓主唔好將私怨騎劫上運動！
騎劫上運動，只會不停內部分化，
對運動沒有好處！

開倉？呢啲一少客就....